王陽翎 黃標之亂[上]：YouTube令人期望愈大、失望愈大，真正問題在哪裏？

王陽翎
黃標之亂[上]：YouTube令人期望愈大、失望愈大，真正問題在哪裏？
《特約節目．悶透社．王陽翎（于非）》

悶透社gumboringer
84.8K subscribers

我（于非）、趙博、徐少驊、梁芷珊暢談Youtube「黃標之亂」（一）

【贊助應變黃標之亂】
新增 Patreon 選項：

徐少驊講得啱 (27:30)